推到完場之美國大選選情集中討論區6

又係波台狗, 收皮喇

Trump 2020